有片慎入【鱷魚殺科學家】實驗池鱷魚躍起8呎 強拉人落水活活咬死

印尼一名女科學家上周五被鱷魚咬死。44歲的圖沃（Deasy Tuwo）在北蘇拉威西省的研究中心扔肉進鱷魚池餵「Merry」時，被牠拖進區內咬死。被發現時「Merry」仍叼着圖沃的屍體。

圖沃的同事魯門根（Erling Rumengan）表示，在池中見到「異物」浮面，看真才知是圖沃。當時不敢觸碰她的屍體，所以報警。他懷疑「Merry」已經吃飽，才沒把圖沃整個吃掉。

由於「Merry」一見人想取走圖沃屍體就表現兇惡，救援人員幾經辛苦才撈回屍體。官員相信，「Merry」站了起來，跳起將池邊2.4米(8呎)高牆後的圖沃拖進池中。

朋友形容死者圖沃為人文靜，熱愛動物。至於身長5.2米的「Merry」，過往有襲擊其他鱷魚的紀錄，但沒想過牠會襲擊人。工作人員其後綁起「Merry」運走，檢查牠胃中是否殘留圖沃的身體部份。

警方正欲聯絡研究中心的東主，相信是日本商人，事發時不在中心內。警方正調查他是否取得許可，飼養鱷魚及其他珍貴的水生動物。

樓主好慘 無人理

有人貼過啦，推乜柒呀

鬼知貼過咩屌
你估似為個個都好似你咁毒分分秒秒都check住連登咩on9仔

自己唔識 search 完至開 POST ？

Show Blocked User - power_off
有D毒撚以為全世界好似佢咁24小時鋪坐連登

search完唔洗時間scroll下有冇段片咩
毒L下下將自己把尺放喺全世界
見到有野想貼咪貼
乜撚都要嘥時間search貼過未
冇你d毒L咁得閒

Show Blocked User - power_off

幾乎唔記得

砌唔砌得翻？